各位，聽日我黎我唔去遊行啦

話說今朝同父母講話又有人死左
佢地就話依班人（當然包括我）係俾人煽動
以我硬頸既性格當然同佢地頂到行
當中講左好多關於反送中，自身親戚之類既問題

最後俾家母一句『你咁叻就唔好黎住，搬出去』
果時我氣難下，話好呀就走左
返到去執左行李就走，而家仲拎住個喼搵緊地方搬
今日太攰已經訂左酒店

其實我打咁多係想講：
1.加油，生命好寶貴，唔好死
2.有冇平靚正既地方可以介紹，俾我租
（懇求做下好心幫下細佬）

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

㩒錯負皮 sorry bro

有冇朋友可以投靠呀？

推

下,佢地叫你同父母嘈, 叫你唔好俾家用
佢地講架咋, 你一出事邊個屋企會收留你

不過去唔到遊行唔洗講, 明既

巴打邊區？

我知有間酒店平靚正 洗唔洗介紹比你
長住好似仲有優惠

可以搵下分租房住

幫唔到乜but support

邊區 巴打頂住 你頂到一排佢一定死狗搵番你
冇錢出聲

幾歲？21以下去搵協青

去住太空艙都得

欣賞你 巴打

幾歲

呢招適合已經經濟獨立嘅人士

我d朋友都收留唔到我
或者話，無朋友可以投靠

我住北區，而家去左尖沙咀住一晚酒店
諗住訓過覺再諗下點行條路

求介紹，萬分感謝

好好休息下，如果你係我附近我真係唔介意你上黎，可惜唔係

我29啦
搵錢搵得唔多....
好自私咁講，我都有諗過太空艙
但冇獨立廁所我怕唔方便
因為我返寫字樓工，件裇衫要日日洗...唉

29

明白既，有心

我9月會一個人搬屯門，如果我再早啲搬嘅或者幫到你嘅

Btw 欣賞你夠guts

係酒店好好休息下，做個後勤都好有用架

其實點解唔係你趕你父母走！？

搵社工幫手

唔好咁傻豬，有屋企就痴，遊行照走 屋企照住 有飯照食 家用就唔比 屌鳩你帶耳機扮聽唔到，佢地睇你唔順眼你就走？你夠睇林鄭唔順眼啦唔見林鄭落台？

放心堅持到既話 佢地會後悔 到時求返你返去 你就係話事個個
堅持唔到返去 永遠都托唔起頭 比佢地食住
但好難捱 搵下有無人個租之類啦 加油呀巴打

Airbnb?

買多幾件集埋一星期洗

冇床訓唔訓住先

幫推

因為間屋係佢地名，我只係佢地既仔
佢地之前都有趕我走，都係我認錯了事
今次我係都唔認錯，就搞成咁

我26歲時已經結咗婚 ,29歲本身已經可以脫離父母,唔使理佢哋啦, 自己出嚟住可以畀少啲家用添

我樓下岩岩搬走左 但間屋乜都冇
不過有水有電有涼沖

去煲底啦 出面個個都係朋友

攰就休息下啦 仲有好多後生仔有氣有力 有出黎爭取過就無悔！

黎我屋企

做咩要走？佢地唔明咪駁落去 依家你有做錯咩？
情感主導同硬頸係永遠唔會成功架
你一句答返佢唔係叻唔叻既問題 係你地唔識用腦諗野喳

respect

快, 快畀資料樓豬

搵工廈單位

又唔好唔比家用...要比，不過實報實銷，用幾多先比幾多，要佢聽你枝笛

樓豬加油

見到「只係」兩隻字覺得好哀傷

唔畀咪唔畀，有咩問題使撚話實報實銷

Respect
不過不斷蠶食屋企先係上計

我黎緊都會搬 下星期會簽約
你自己budget有幾多先

係咪獨仔先?

有冇要求住邊區？預算多少？
獨居？夾租？劏房？

去教會講你既情況再問下

工作未？

欣賞你，記住唔好聽佢地電話。
唔聽一排佢地先會驚。

push

你唔好改d咁既標題啦

加油樓主

加油巴打 明辯是非已經做得好好
唔洗亂認錯

Tg我 zmwgs

推俾樓主

加油巴打！

推俾樓主！

巴打我唔係俾人趕走
我係自己話要搬走 以後各行各路
我走好簡單 電腦 執幾件衫我就走得
之後佢地就死曬狗
無再係我面前講埋啲無人性嘅說話

如果佢係偷渡嚟就可以反擊

巴打加油呀！

讀完書未 洗唔洗幫手搵工

樓主已經29歲
同時有經濟能力
社會福利制度未必幫到好多

咁你依家有冇收入， 我睇啲咁嘅情形佢哋都仲會嬲鳩你好耐

因為我都係對住同樣嘅屋企人

條數如果計得掂就得
加油

打比向晴軒
24小時熱線 18288
佢有社工同避靜服務
有咩唔對路都可以行開下

自助洗衣店 專為窮撚

樓主加油

推 樓主住住先

巴打頂住

加油

加油！推

多謝巴打，但冇床我堅係訓唔到，我知我少爺仔，請勿見怪

幾錢budget交租？ 幫你手諗下

明白巴打加油

老老實實
咁大個仔唔洗開post取暖掛

！撐！

唔好死！致所有抗爭者，請轉換心態重新出發迎擊真正既敵人！

知唔知租幾錢？多謝巴打先

咁樓主斷絕關係後有勞你收留樓主

有野幫手出聲

分租？如果係，請問幾錢一個月？

青年旅舍 銅鑼灣有 $100/一晚

I know that feel
頂住啊巴打
有野幫手出聲

得閒可以請巴打食下飯
慶幸自己兩老都明白事理 同自己同一陣線

Sorry 地方提供唔到
不過金錢上可以資助下
你方便既留個TG/其他contact

隨便起底 我係鬼既死全家

有需要可以幫你比住一星期租先
要就回覆我，加油👍🏻

我有間免費酒店 巴打你有用拎去用

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

搵間劏房住，如果唔係貴區都係4-6k一個月唔包水電，水電+500到，咁樣住1年先，呢一年再諗打算，咁樣起碼有個自己小小既家，要買少少家私同用具用品。有100尺同廁所，你去地產搵下屋，有d可即住。

佢已經話我係天大既迕逆仔，仲話我有毛有翼唔好住係度，我仲可以講咩...

你立即返去，同佢哋企直直道歉
話會暫援聽日去遊行嘅諗法
之後聽日照去

完

我都住北區啊 可惜我係絲 唔方便加油 小心d

唔知巴打你情況如何，有d 3星酒店都係3-4百蚊晚，頂住先。

呢個post好美麗
真心 我話叫你黎住間吉屋
始終唔識樓主都會怯怯地
send出黎嗰下都有猶豫過

但估唔到有咁多人 義無反顧 話借地方就借地方

自己搞掂啦
咁大個人冇咗父母都冇問題
日日對住又9唔搭八仲難頂
家用唔撚洗俾啦！叫何君妖俾佢囉！
巴打撐住呀！我地支持你！

我budget得8千左右，最多9千....

唔駛講咁多，照食照訓照駁咀
駁到無癮就匿入房
怕咩唔好意思
佢哋最尊敬嘅政府都係做緊同一樣嘢咋

係呀

土瓜灣 屯門
諗諗佢

欣賞你
但屋企人永遠都最重要
巴打唔洗下下同屋企人撐到咁行
外人就可以唔洗理大家感受啫

睇下過兩日佢地有無搵返你
無既話，安頓好先試下主動搵返佢地
搬出黎住唔係問題
但唔通為左個19政府成世都唔睬老豆老母咩

你出去住咪令自己更困難 硬係洗哂拎哂佢地啲錢，降低佢地破壞力

有骨氣！加油呀！

我係上環返工，最好梗係住港島，但冇得簡既話我都要住...
預算唔多，8千左右最多9千
最好當然有獨立廁所俾我洗衫，但共用廁所都可以既
我依個價如果要夾租都可以，要生活我唔可以有要求

連登有愛呀，有咩事大家都會幫手

離島?出中環都係半個鐘

有工作啦，但係我份糧唔夠我食同住
因為我仲要用大舊錢還債（唔係賭債）

巴打你要唔要夾租 我度有地方

月租homy inn北角，好似5000~6000
紅茶館就9000~10000
樓主google下電話打去問

我諗唔到咩標題啦，成個人好頹呀大哥

你做邊行? 睇下有無工介紹你
btw 上環番工可以請你食飯

巴打係住公屋？戶主係佢地？
係獨生仔？

我冇錢啊

洗衫嗰啲易搞 自助洗衣啫
我都係港島人
幫你物色吓

搵向晴軒幫手
打18288

我地明，不過真係嚇一嚇
你咪撚亂諗嘢
大把人幫你

已tg

劏房，深水埗，5千內月租。同人share 多份，連雜費水電費，月費3千有找

黎我到住啦

你上環返工得閒可以行下海味街啲海味舖頭門口留意下
有時門口會貼左啲紙話有房出租
嗰啲通常係業主盤黎
唔貴租仲唔駛俾佣啲地產

巴打加油
我都會幫你望下有無舖頭有貼街招

出嚟煲底訓

幾啱 巴打喎
push

畀多個網樓主

諗到三個options:

月租酒店式住宅
紅磡海x 軒果堆，應該兩皮到

要平就住天水圍嘉湖
一皮幾

最實際應該租元朗村屋，幾千蚊
番上環都係一個鐘，ok 的，唔算太辛苦

巴打住開北區 新界東呢個budget同人夾租好ok 加油呀

頭腦清醒

聯和墟好多4000蚊套房 100尺內 有獨廁
好多地產鋪都有

同人唔同命
我父母唔係一般咁硬頸
唔識講....

已經做緊野啦，多謝關心

我係有收入既
本身諗住辭職去考埋會計牌佢
睇怕都要遲d先考到....

我父母都知我硬頸
我一走佢地呢世都唔會揾到我

利：
我小學已經試過離家岀走
48小時之前揾到我
依家大個養到自己
佢地唔洗再諗住揾到我

我有個睡袋多 巴打有冇需要

求幫手介紹平租地方
亦求你地唔好俾人分化，唔好再死人

你覺得樓主返寫字樓 有錢租咩

重慶大廈啦

順便識下啲南亞frd子 叫佢哋企出嚟

我搵一搵先，但我身上既貴重物品會唔會俾人容易偷？
我唔想d家當咁危險....

29一個人冇問題啦，劏房太空倉係有d負擔，不過洗衣店洗衫體育管沖涼，就算係路宿一排再揾”訂”，都冇話唔得。

求唔好俾人分化，求唔好再死人
如果有地方租介紹，求介紹

係，自助洗衣店唔會好貴
同埋呢個情況就唔好計較獨立廁所住

你睇番你財政狀況
同埋諗住捱到幾耐
29歲講得衰啲
都係時候為自己打算吓
應該唔會無出路

我係過來人，當年我喺呢度搵咗兩個外國人夾租
住九龍區，7500一個月
再辛苦都會過去，要有昐望
加油巴打

**** <<7.1不舉行動。整合>> ****

一個人住嘅話？有d村屋都好平，但就要轉多次小巴

搵社工幫手 青年共住計劃

有愛

知樣實報實銷？
你比過家用未？
最仲要你覺得樓主父母單靠樓主既家用生活咩？

岩岩上網搵過下深水埗3500 我住附近 得閒可以請你餐飯都ok

29歲仔 有份工嘅 不如即刻計吓條數

如果計過可以自立嘅 辛苦少少先
如果你計過真係無得玩 睇吓捱到幾耐 但最後你都要搵個下台階返去 世界係咁 要睇住自己手揸咩牌去玩

唔好資助啦
我行得正企得正，唔想俾d仆街話我地有人收錢
一粒老鼠屎會整臭一鍋粥
如果有朋友有地方既，麻煩話聲我知啦，唔該你呀

多謝巴打，錢我會自己俾，但我好需要一個平租既地方，如果有既麻煩你話聲我聽啦，麻煩哂

點解會免費咁好既？

完全明白30歲人仲要寄人籬下睇人面色既慘況次次去發夢返黎都有說話聽

多謝巴打

之前去旅行訂十晚送一晚

any fd?邊頭要屋？我可能幫到手

咁好呀，咁你吉个床位俾楼主喇，thx

我明白始終會尷尬
就算你唔誤會我都怕我女友誤會
如果你知道有地方可以平租，麻煩話聲我知呀，麻煩你啦

平時有冇返工？

真係住既
工廈可以頂住先
你依排就要住下時鐘之類先

Pish

其實我而家就係住緊間328蚊既
但問過佢地，租一個月都要300一晚
圍埋9千，真心覺得唔夠錢洗，所以先想搵人幫手再搵搵.....

不過巴打好似睇唔到

屌，唔好ON99走去送頭
累就熄哂電視，唔好上fb,ig,lihkg
之後去瘋狂打機又好，去下旅行又好，打J又好，煲動畫又好，專注學業/工作，活在當下。
叉夠電後，你同我地迎接新香港。

青年旅舍？

佢地真係以為個個都好似佢地甘冇腦

睇左內文先啦 搵緊地方叉電呀

我都係咁覺得，好多謝咁多位幫忙，連登真係有愛
一方有難，八方支援
感激

上18hse搵下有d分房租包水電都係6k
不過廁所果d就要共用

辛苦你喇巴打。。響呢個情勢。。同埋屋企人又搞到咁，堅持住啊！！我地支持你好好休息下，你做左好多野喇！

如果你係女既話我好樂意借個地方比你住
你係男既話都係訓住m記幾日，之後同屋企人道歉啦
正義率直係贏唔到共產黨，學下點樣做雙面人先啦

相信好快老豆老母追魂call 關係本身都ok就唔好去太盡 如果差既就你自己看著辦啦 獨仔本身就屈佢機

我明你講咩
我女友都有話我下下撐咁行，自己都要負責任
我係明既
但我同時亦想佢地明我地咁努力係為左d咩
班俾人打既細路都有阿媽生，唔係只係我有阿媽生
我都會有下一代，我都唔知撐咁行既我係咪自私

咁多人願意暫借個地方出黎
比到八千肯分租 基本上都冇咩問題

係邊區？

有咩要幫
出聲啦
小小支持

聽下梁天琦唱beyond首十八

sor 呢幾日有太多手足諗唔開

唔係呀

酒店係貴...都可以住兩個月頂住先
村屋...元朗錦上路，四五千都有，應該afford 到？唔得就再遠少少天水圍屯門村屋，係遠d ，但未至於捱唔到果隻！

巴打 你住邊頭？

絲打會唔會有介紹？

有趣興呀，係唔係留tg俾你？

Thanks, 巴打

小房舍71免費開放
)?metadata=M61tX/9GXK2R8SVN5shNLo04fA+/eXebQpESMSK/6nss/W/YZJ61GyVCLQgGEN6B2tvzNsQjVPFOZNxz7LRkfn/Y&sfns=mo

巴打你講個情況俾佢地知，我相信佢地會幫你

我係做audit, 不過係local 細firm做
D job獲到爆，本身仲諗住走人，而家就....

去呢度頂住先

北區鄉郊撚係到 有空房 要幫出聲

利申 非gay

我係住村屋黎
間屋佢地自己起
我唔係原居民

你搵咩title既工呀？睇下幫唔幫到你。

利申：兼職headhunt

多謝絲打幫手，有消息麻煩話聲我知，thanks

又幾撚有道理

你父母終有一日會明白你！珍惜生命，努力抗爭！香港人加油！

加油bro

Thanks絲打
我從來無諗住死
我係好珍惜生命既人，即係好怕死既人
我只係有少少唔識行條路姐

就係為咗下一代先要更加努力

多謝巴打, 我已send左request問佢地有冇位，多謝，如果有我會即刻去住，多謝

多謝絲打
得閒我會搵下，但我堅想聽日可以住到（我知係強人所難，sorry..…)

我自己就無呢行的connection
只係幫到你餐午飯
tg chukotapple

唔明而家啲老竇老母點解可以郁啲就趕啲仔女走 成日小小事就叫人搬出去住

之後又要死狗咁叫返我哋返嚟 咁何苦呢

Btw加油呀巴打💪🏼💪🏼💪🏼

馬灣有間叫太陽營既camp都平，單人房大概百零蚊一晚，agoda會搵到。搵月租前頂住先

頭先巴打幫我搵左尖沙咀既，我見有5千幾，我有d心動
如果真係搵唔到，我會飛奔去搵元朗村屋，多謝巴打

Push 巴打加油 覺得寂寞就上連登搵我地傾計

Oops好似海鮮價緊。。。咁一係摩星嶺住。。。有shuttle落堅尼地

多謝巴打，如果你有介紹麻煩話聲我知啦，唔該

地產鋪會做果d？
我見佢地會食佣，所以無搵佢地.....

唔怕細太子有乾淨企理

摩星嶺好唔方便

唔駛啦，多謝巴打
我知道睡袋我係唔會訓到，多謝呀

Show Blocked User - Vertndi

巴打做audit 應該有諗過移民？

真

屌你啦政見唔同就叫人斷絕關系
傻的嗎

我聽日去留意下先，多謝巴打

多謝絲打，我試試，多謝

係呀巴打
如果搵唔到，直入元朗，西鐵站附近細地產鋪，五千樓下都可以搵到的。

出上環一個鐘內，無乜 大不了的。你仲要住慣村屋。

take care。

如果7-8千，有獨立廁所廚房住唔住？ 大約90呎
西營盤

巴打有朋友租緊
係波鞋街旺角 包傢私 近既
但隔音差少少

樓主
我知道油麻地有租每晚大約$200
有興趣你留低tg

唔高要求可以試下重慶

巴打加油啊 對住咁既屋企人心淡 支持你搬 你依家搵到地方住未？

依個我申請唔到啦....

加油 我早兩日先同屋企人大吵完
深深體會到知識同資訊嘅重要

3000幾 村屋套房

我啱啱都俾屋企兩件屌完 又係話係度倒亂飛磚 癡線

多謝巴打先
聽日我打去問問

曲線搵屋post

支持你

頭先都同老母嘈左
佢係咁話我為左個唔識既人都可以唔開心
唔見我關心佢 又話咁樣反而對我地好反感
又話走火入魔又性
Cls 連唔開心既權利都冇
然後 唔知可以搵邊個傾訴

你唔比家用佢 佢仲驚過你呀
一陣佢又冇仔送終 都唔知邊個慘啲
Btw有咩需要幫手就出聲

我就係計過，而家每個月都出赤字
好在之前有儲錢，唔係就真係走投無路...

好一個其人之道還自其人之身

佢地夾硬要將佢地思想塞俾你係唔啱
但係你daddy媽咪始終都係愛你嘅
搬出去都有好處，要俾佢地知道你唔再係細路
有獨立思考，有明辨是非之心
記緊唔好做到太盡，留番一線
得閒whatsapp報個平安

補多幾句
我有過同你類似經歷
不過我親戚臨時接濟
之後捱左一段時間自立
但咁唔係壞事，因為我都係喺要愁交租之後
先有動力向上爬，越搵越多

寄人蘺下，有時會有藉口得過且過
成長必經過程
加油

加油呀巴打，我地無做錯架

葵興，歡迎暫住，免費

你應該未受過呢d 氣， 好多人日日忍9 兩個藍絲。 得佢地講冇你講， 你一講就打柒你話你漢奸，仲話你黐飲黐食。

呢個真 無錢我會幫你

我朋友元朗有屋，但租一萬
我都唔好意思叫佢減租
巴打有冇屋係港島區或尖沙咀？
多謝巴打

巴打我過$500俾你應急先？

同我地傾

既然你係上環返工 租返附近地方喇
而家好多盤 6000-7000蚊 100 呎 有廁所 基本家電 行路返工 可以慳車費 一個月都慳唔少
好彩既話 搵啲免佣 業主盤
得閒又可以帶女朋友上去 有私人空間
幫你睇左幾間

講下價 5-10% 應該ok
長租多數一死一生約 上面都有短租

我都住西港島 都係自己租屋 加油巴打

有呀，但係每月都出赤字呀....

未受過？屋企開鋪頭日日都有廢老屌後生仔，個老豆都跟埋一齊屌

我早幾日都同屋企2老傾過黎
雖然認同我地要爭取既野 但就話唔應該太激
已經比雨傘果時開左少少竅

我唔係睇唔到呀，我係諗緊

你果邊係好好呀，但我想長住，我見你話個單位要裝修，即係將來會放租或賣，我係怕打搞你我先冇出聲呀......

痴線既老豆老母....樓主好慘

我係西營盤有間細房可以租， 新裝修， 有廁所，有廚房，有衣櫃，有洗衣機。

唔夠100呎， 你預7-8千， 岩就覆我。

你咩境況先開post啦 冇證明冇盛想幫到幫唔落

我係北區果邊架

純粹好窮

我只想求有個平租既地方，俾多幾個，我聽日會再去搵佢地睇地方租架啦

唔止 仲要拎晒屋企啲有用物資出去，保鮮紙、急救用品、m巾等

我住北區呀

嗯...
我呢星期都唔會係果邊 直到星期六晚
如果你未搵到地方就搵我啦
不過就差在冇床

Push

四五千係afford到，但要包埋交通就要再加多一千二
所以真係要諗一下先，多謝巴打建議

快啲俾tg我啦 我網上見到好多下

安頓好記得上黎講聲

Page not found...
多謝絲打先

Semi senior auditor

多謝絲打

冇介紹不過離島(坪洲,南丫島,梅窩) 平d又大d, 出中環又快, 係車費貴dd同埋冇野好食, 去d地產鋪look下多個選擇

未瞓嘅人唔該入一入嚟

巴打，多謝先
但暫時我仲食到飯既
只係想要一個冇咁貴既地方姐
多謝呀

我冇俾人叫過返屋企，次次都係自己捱唔到，死死地氣認錯
講真，今次唔知撐到幾耐...

收嗲啦死三毛
巴打冇地方住嘅話留tg
我屋企收留你

屌你老母！扮哂嘢，係咪想呃人拎著數？我信你條毛

多謝巴打，但馬灣堅遠，我bookmark左佢先，多謝呀

你記住咪比家用呀
咁叻叫個仔走丫拿
btw,長遠租工廈好
我公司個度24小時出入
8000蚊500呎實呎
好多人住

唔緊要，我都係住緊海鮮價酒店，多謝巴打

如果你信得過我 我讓我張床比你訓呀

有呀，但父母尚在，始終唔想離開佢地

個人唔建議未搵食既人咁樣囉

等到佢地靠你家用個時先丫嘛

Thanks巴打我聽日會留意下

祝巴打你快啲搵到地方落腳 好好生活

可以呀，我上環做野，好goodfit

重慶大廈，睇大J拍過片，頂住先啦

求聯絡方法

嘈完，都有諗住佢地，孝順👍🏻

雖然幫唔到你，但欣賞你，加油

已block

有咩方法聯絡你？

我知道你好辛苦
為左原則同佢地撐
咩都幫唔到你，加油
到最後要返去住都唔好覺得樣衰，能屈能伸先係大丈夫，我地要keep住條命、身體、財力同班仆街鬥

嘉湖銀座酒店

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

用唔比家用大法好D

多謝絲打，已經登記左啦，多謝

多謝絲打，我聽日會打去問一問，多謝

巴打頂住！
我20歲絲同你一樣都係孭住背囊就離開咗屋企
依加三日了佢哋都仲未叫我返去
呢幾日心情一定唔好受，我都好明白，加上你咁大個一定仲有好多壓力，安頓好自己先！
我哋呢度咁多個手足會頂埋你嗰份等你歸隊

好多巴打絲打提供左地方俾我可以聽日去搵
如果絲打你都有介紹既麻煩介紹俾我呀，thanks

加油呀絲打

出埋聽日搵working holiday
趁未到30

有時真係諗自己係咪好on9
個個都吃喝玩樂
好似得你一個著緊 仲要倒頭來俾人話咁上心做乜
出黎抗爭 俾官司纏身 俾人打甚至冇埋條命
換返黎既係一句蠢、傻仔
我覺得真係好撚慘 好鄧佢地唔抵
然後又俾人話點解要為個唔識既人唔開心

係咪要做到事不關己 自私自利 先為止一個正常人

呢度好多人陪住你想聽你講
要珍惜自己有呢份同理心

請問巴打，係邊度既村屋？

1. 佢地正ON9, 不過都係唔想你出事

2. 小心小心小心, 唔好亂信人

3. 好好休息

加油呀巴打

係，因為我真係唔識搵，我太廢

佢要搬出黎住呀大佬，一個已經9萬。咪玩。

去煲底囉
反正好多人係個度紮營
到下咗啖氣再翻去
大個咗之後咪唔好比家用囉

9千

多謝巴打，如果有介紹，麻煩話聲俾我知呀，唔該

tg:yj0623

加油呀樓主 支持你
雖然我同屋企人住幫唔到你d咩
但希望你快d搵到心水地方

我都有聽到走火入魔依4隻字
真心覺得佢地係咩都唔肯聽
剩係識一味單方面講點點點
但唔會聽我地講既野

如果你想聽日就住到的話深水埗嗰邊會比較平啲同堆多啲選擇

我一見到上環有房出租第一時間通知你

我明呀
我都覺得自己之前過得太過寫意

多謝巴打，但唔駛暫住啦，我想搵地方直接長住會好d, 多謝呀

推呀喂樓主，
睇唔睇到？

多謝巴打，我仲有d錢頂到住，我唔想俾人有藉口話我地收錢，大家要企硬呀

300x30=9000..............

多謝巴打，唔好過錢俾我，我唔想俾人有藉口話我地有收錢，大家要企硬呀

又分化

勁過神算軒

多謝絲打幫忙，我bookmark左先

唔好覺得得自己一個
到依家仲覺得可以置身事外既人先係異類

佢地永遠覺得 點解你要咁緊張啲同你無關既事同人
覺得咁做係on9 搵自己笨 俾人洗腦
唯一解釋就係 老一輩好多都係自私撚

依個真
老一輩正正就係太自私兼缺乏同理心
先唔明點解啲後生要行出黎

但係佢地眼中我地先係異類
好唔甘心

好明白事理呀

我老母都係咁講比佢個邊啲親戚話係漢奸 又想趕我出屋企 好撚辛苦

多謝巴打，我bookmark左先

幫你推,巴打,加油
RESPECT

d 仆街藍絲都一個撚樣，都係話我地漢奸。 早兩日仲想郁手打我

巴打 8/9千 北區大巴有得租啦
細細地300尺左右 一定有

師兄搵到屋未

雖然幫唔到你d咩
但樓主加油呀！！！！！撐住

扮下死狗番屋企算啦

巴打加油
我細你一兩年，深知搬唔到出黎/搬出黎會好難過
好佩服你嘅勇氣啊

有間屋 有床有水有電 比你暫住先
之後租邊你慢慢再諗？

多謝巴打好意，但我想搵過地方住耐d, 多謝巴打

做緊

記住 我地2百萬03個個人都係一家人
大家加油💪🏼
有咩需要出聲就得
It’s fine to be not fine

當撚然

巴打 順手搵咗幾間你得閒望望💪🏼

收到
多謝巴打

收到，聽日去望下先，多謝絲打建議

大尾篤水壩，同埋摩星嶺有青年旅社，大約$90-150一晚
空氣幾好

多謝巴打
我睇下聽日搵地方搵成點先
多謝呀

你有權唔相信
我只係講左今日發生既事
我今日拎住個喼，鼻子一酸
我走果時坦白講係有後悔
但我同自己講，我要做個榜樣俾我將來既仔女
我唔想一世做順民
唔係個個都會食狗骨頭架

摩星嶺嗰度有青年旅社，約100一晚，可以試吓

巴打，住住酒店先，一路上網或行街搵啲有獨立廁嘅劏房，大西北區4000有找的，我有親戚住緊，咁上下價錢，應該負擔到。
加油，唔好衰比屋企人睇，連登有愛，有咩隨時出聲

多謝巴打，但葵涌有d遠
我bookmark左先
多謝呀

巴打，多謝你好意
短期可能係得
但長期見既話，你可能會見到我d壞習慣
始終唔係幾好

係係 番左黎 西貢近壁屋

連登有愛

不如考慮下北角
今日見到有間$9500 有兩房一廳
仲要包水費
樓主睇下聽日有無時間搵一搵北角
對唔住我無影低個放租相

唔怪得咁多公屋後代走去又自殺，又訓街又剩。
好似雨革時期被人拉到個班，10個有9個係俾唔起堂費個D公屋仔，就係被呢D言論影響左心智，衝動行事影響前途

講事實又被人瘋狂負評 ，不過其實都唔洗理D負評數，唔通多D正評又有錢分咩

block人要講出口個D係咪以為自己block/唔block人係好大件事

你以為你係donald trump啊？？？
佢話要block習總就話大件事姐。
你算老幾啊 ，block人講埋出黎人地都不痛不癢啦

你有本事就留低你個論點，技術性擊倒人

多謝巴打
但請記住仆街既唔係父母，而係班高官
佢地既新聞愈睇愈火滾

去上環9xx
半個鐘到

agoda 最平酒店
一晚80蚊
可以book成個月

Up

tg: Ihgjbd
真係搞唔掂要幫手可以傾下

多謝絲打
記住你都要注意人身安全

加油巴打

我都俾人話我上哂腦，走火入魔
佢地又話死左既人係精神狀態唔好俾人煽動
但點解佢地唔諗係咩驅使佢地去咁做？
佢地二三十歲，仲有幾十年命仔玩
冇左依幾十年，佢地冇左好多野
我唔信有人會收錢，或者靠俾人煽動就會咁做

多謝絲打，萬分感謝

加油
支持樓主

睇到啦，多謝巴打先，但冇床我真係唔得呀，sorry呀.....

#269511
屌你老母

我唔覺得佢地係自私
但我覺得佢地係好陰謀論
好驚俾人搵笨
如果個個後生好似佢地咁，今日就唔會咁多人黎幫我

加油啊

加油呀巴打
有經濟能力先好出黎呀巴打

北區有個地方叫大巴？
多謝巴打

未呀師兄，聽日再搵，而家住緊酒店呀

我係怒氣，唔係勇氣呀
你都加油呀絲打

大家咁話

推巴打加油 希望你可以搵到好地方
知你心裡面一定好辛苦，有咩困難出聲

師兄幾大返咩工

多謝絲打，我聽日會去搵地方先，真係搵唔到可能會再麻煩你地，多謝呀

好，多謝巴打

多謝絲打，聽日會去望望，多謝呀

多謝絲打，依個我要諗諗先，多謝呀

再忍吓啦

29歲仲冇能力自己出黎住要上連登問？有冇搞錯呀 租樓都好過同屋企人住啦

巴打，依個可能有d遠
不過多謝先，我再諗諗，多謝呀

9500太貴啦
唔緊要啦，多謝巴打

樓主唔好太拘泥有冇傢俬
一個人出黎住多數都係住百零尺劏房
百零尺買傢俬其實唔算好貴，二黎係業主俾埋都未必啱駛
我建議可以睇下黃大仙鳳凰村（近地鐵）或者新蒲崗（有111巴士去上環），個到啲劏房都比較平，而且配套都ok

可以試下獨立生活，都係唔錯嘅體驗~

樓主如果唔想收錢，但短期又有緊急住宿需要，可幫你book酒店+checkin埋

好呀，麻煩絲打

29，我係auditor呀

又想問下你個有力論點係邊？點解支持反送中就係俾人影響心智？

搵幾錢預算丫

其實有張床同冷氣就夠，其他我寧願自費買仲好
多謝絲打

多謝巴打先

你係咪弱智，我話走去自殺+衝到被人拉個D啊

好地地去反送中做乜鳩會影響心智啊，可唔可以睇清楚先出聲

如果近上環既我俾到8千，我可以行路返工
但如果係願既我要計埋交通費入去
總之total得8千左右可用啦
Thanks巴打

有間唐樓都幾大同幾平
但要睇老強供款記錄
未知走左未
義務幫你問問先

唔緊要 有需要隨時出聲 呢度好多同伴

巴打加油

我都係頂唔到老竇出咗去，但月入4300，試過租床位，但因為咁奶過木蝨，最後都係流連網吧

標題黨真係好撚煩

我指個班自私係 知道有問題 但驚蝕底唔想付出
而選擇龜縮既人
當然都有部分係自以為看透世事
唔信有人會不求回報咁企出黎既人啦
所以 我地老左個陣唔可以變到佢地咁

可以呀 我add你丫

巴打可以上591望下
岩岩上去睇左
150呎 5千-6千 尖沙咀都好似有
有d仲包傢俬

死諫 ‧ 不需要 ‧ 不值得 ‧ 不應該

I Can't Carry it for You...but I Can Carry You!

有能力洗鬼靠人咩～唔好睇小樓主

點都有2個月按金1個月上期，同埋佣要俾,
但28hse app都好多劏房業主免佣選擇，
聯和墟肯行多兩層樓梯3800都有，
仲有啲盤幾靚仔，絕大部份都獨立廁所
樓主加油，好欣賞你，
利申都係北區人，成日睇租盤想搬出去，但未夠錢

我既情況都係差唔多，老豆老母日日睇CCTVB日鳩up我就戴耳機，之前岀去遊行就話去返學，飯錢車錢都係佢地比，然後食飯依然同佢地有講有笑，講下日常野分散注意力，飯照食，屋照住，同佢拗冇意思，因為你好難洗走佢地咁多年黎一直盲撐政府既思想，個人認為唔洗去到咁盡，始終係老豆老母，不過其實咁樣佢地都叫間接支持我去抗爭（利申小弟係未經濟獨立既學生

其實屋企唔應該變成另一個戰場

不過既然巴打行到呢步 希望父母可以反思下點解你要咁嬲

G持巴打

你地係咪cls架
點解連登可以咁有愛
呢排傷心欲絕 但每次上黎
睇到你地留言都覺得人間有愛
香港人仲有得救
加油呀大家

巴打加油呀

巴打加油
係屋企受辱既其他巴打都加油
連登有愛

我幫你搵下

大圍銅鑼灣村附近 我朋友租182呎$8200租

多謝巴打
但我mpf既紀錄係哂屋企....

早兩日 fb有葵涌劏房
算平

無錢出聲 可資助部分！

無錯，我好有信心我地依一代會好唔同

果d我試過打去問，應電話都打唔通.....

我再望望先，多謝絲打

多謝巴打先，但大圍去上環始終要交通費，8200加埋條交通費會再貴d, 我諗應該捱唔到幾耐
但多謝你呀巴打

唔好資助啦
唔好俾人有藉口我地有收錢
多謝巴打好意

上一輩既人同思想真係廢老來架，我屋企都有廢老成日咁既口吻，但轉個頭下左啖氣又扺唔住又氹下你咁，都唔知做乜鳩

上一輩知識水平低 IQ/EQ 都相對低，大多唔肯接受新事物/ 社會變化已經無可能好似佢地以前嗰套咁

你本身應該沉住氣忍一忍冷戰俾時間大家冷靜下來，宜家就好似政府咁同你玩消耗戰，住既問題真係難搞，如果未去到好盡過幾日就返去扲少下野睇下佢有咩反應，睇下有無彎轉

加油丫巴打，欣賞你有勇氣

學生唯有係咁

笑咗

巴打加油！

點解唔係佢地搬走？
佢哋講到中國咁優越
應該佢地搬返上去住

巴打你好 我呢兩日岩岩落訂租咗間大埔村屋 有多間房同廁所 但就下兩星期先move in
三四千應該搞得掂
如果有需要TG @HKWhoGivesAShit

罷定擺呀 文盲

巴打介唔介意住百幾呎唐樓劏房？
一個月五千左右
有獨立廁所廚房
有需要可以俾個agent電話你

利申 我唔係agent，我都住緊呢類劏房

成日趕你走，睇黎佢地一直用屋黎情緒勒索你
你今次都跪佢地以後都會咁做

有經濟能力未？
有既 由呢一刻開始靠自己 佢地無仔送終係佢地既後果
無既 執埋D野返去跪低 直至你有能力就拋棄佢地啦

做縮頭烏龜？

連登唔係好中意叫人比圖? 成日都有呢啲post要攞存在感

冇圖你話你訓街訓酒店訓邊都得啦，btw真係有需要嘅留tg我搵你

Co-living space?

圖得一張，準備checkout啦
多謝巴打關心

決定好地方未 咁快chechout

依間我租左一晚，太貴無再租
之前有絲打介紹左平d, 二百幾蚊一晚晚
我租左兩星期再睇定d
係依度同大家報個平安

香港其實仲有好多好人 琴日見到果班廢老我真係灰撚哂

樓主巴打，難為你返工，寶琳村有無興趣？

好 真係需要唔好理咁多 我地唔會怪你
開個TG

唔呀，一定唔可以俾人有藉口我地有收錢
我父母同我女友既阿媽都有用依點攻擊我地
我一日未走投無路，一日都唔會收錢
我要話俾人知，我地係憑良心做事，錢唔係大哂

好啦

多謝巴打先，我暫時會住北角d酒店先，始終方便返工
多謝你好意呀，萬分感謝

有女友已經好過好多人，29歲人可以自己決定自己嘅生活,等佢哋屋企對住幅牆講嘢啦
我老豆超級藍絲，佢send現啲whatsapp呢我都唔覆嘅， 我仲日日話自己儲錢移民日本㖭

你以為我決定到咋，其實我都係冇錢，都係決定唔到，有時候，有錢先有得選擇
記得唔好放棄目標呀
我係知道自己會唔捨得兩老先放棄移民

工作上接觸好多人都係住劏房 ,平少少但其實都幾企理

我屋企係極藍絲來，所以無比過家用

尋晚老豆仲話個女仔唔死都沒用想打柒佢

新會員就要屌你忽上腦？
樓主都唔想就咁冇左個老豆老母
你屌咩

你冇亦都唔想其他人有咁樣唔得囉